有冇人自從飲管事件之後，唔再將啲廢紙廢罐拎去回收？

仲要係回收箱係隔離，都專登揼落垃圾桶

清潔工不嬲都係撈埋一齊掉

自從知道三色桶都係送晒去堆填區之後就冇分過類